一星期點過

自己收工做個GYM 食完飯 上下網又一日
放假條條FING 一支公無野做
你地會點過

如果一個人行街會去邊D地方多